諗住今日開始去ifc 排iphone, 屌你老味咁撚多人既！

咁早就開始排，肯定好好炒，今次fatfat 喇

2018

無撚柒錯呀，你坐左幾耐